[Win10求救] Asus notebook 每次開機後都要hang一次機

11月買 初頭乜事都冇
直至佢個垃圾win10 強制我更新之後就出事
每次開機好快就會hang一次機 強制熄機再開之後唔會有任何問題
但係每次都要reboot一次
我以為係driver問題 點知裝左官方新版都係咁

用埋我自己可以做嘅終極方法 重裝win10都係唔得
照舊hang機俾我睇
請問各位我除左送返原廠 之外有冇咩方法解決

問題係asus

我唔否認呢件事

買返黎就win10?
咁壞,拎返去asus 檢查維修囉。

係本身就win10

Pish

win 10根本就唔好用